要突破樽頸位，一定要靠閒日朝早嘅行動

港共依家仲未跪低其中一個原因係閒日夜晚/weekend搞到點亂都只會影響零售/飲食，其他主要行業影響未算好大。如果朝早有行動(和理非＋勇武)就會令大多人返唔到工，影響大多數行業。
朝早要夠人一定要提早宣傳，同埋唔可以淨係單靠和理非/勇武是但一邊，一定要兩邊都有行動，目標係癱瘓當日嘅經濟活動。

朝早運動前一日建議停曬任何行動，令大家可以準備早起

［警世］唔好咁易受風向影響

推

黎明來到要光復這香港！！

聽朝5點18區開花 ”千祈唔好“

講左兩個月 心都淡